［失眠撚入］吹下水#3

推

瞓唔著

？

我係唔想訓
但亦都無嘢做

打j
手機熄機
吹下水

我無得打咖

咁吹下水

晏點有多d人入

覺唔覺每一次講不如傾計不如吹水
就突然唔知有咩好講

失眠撚全面進場

目前得兩個

全部訓曬

好得閒啊救命

打機

大家好

大家好

入黎幫手推記者會

有冇第二次個個

大家hi

呢幾日整

謝

病咗晏就訓咗好耐而加訓唔到